冇左第二場辯論，侵優勢會冇曬

第二場辯論係集中講外交，而家冇左，搶分機會都冇埋，輸撚硬

係，拜登sure win

講左取消？

取消左啦，得返第三場

冇錯，爭在大炒幾多

如果網上辯論對侵非常不利，取消好過

侵自己話唔出席

所以冇左

燈你老母，認真